究竟套關雲長做咩鳩？？笑片黎...........

原本姜文做曹操會幾好
點知成個懵直鄉下佬
子丹哥完全無任何表情
d on9動作設計 殺顏良 可以成個人飛起
連馬都唔要 一野劈過去 又加d on9cg
打機咩
張遼又成個垃圾奸角咁

曹操

成個基佬癡漢咁
傻傻地咁

最Like睇長兵器打鬥

配音好似笑片咁

除左關雲長，墨攻，赤壁，仲有咩歷史戰爭電影推介??

打夠未

過五關斬六將窩

新三國個趙雲變左做奸角

讀曹粗定曹醋

曹醋

套野好撚gay

皇帝有權嫁咩？

睇完覺得關羽好撚慘
利申唔識歷史

流亡7年同比孫權捉果d係咪真

三國演義係咁寫

套垃圾得2成係真

3p果到最正

屌佢老母

淨係睇姜文

This

敵將..

是李醫生

Sorr, 誤會左講飲食台趙岸池會員